Na-s-gi i-yu-s-di i-yu-no tso-ye-ni a-le tsa-la-si-de-ni de-tso-de-s-di-s-ge-s-di, hi-s-qua-li-s-ge-s-di a-le wi-tsa-de-ge-s-di; u-tli o-si-yu i-tsa-li-s-da-ne-di tso-ye-ni a-le tsa-la-si-de-ni tsa-yo-hu-se-lv-hi yi-gi gv-ni-dv di-ge-sv wi-yi-tsa-yv-lv, a-no i-tsu-la yi-ti-ye-sa-da a-le i-tsu-la di-tsa-la-si-de-ni wi-ye-tsa-da-i-nv ni-gv-tlo-s-gv-na ge-sv a-tsi-lv-yi.
